[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4543)

輕鬆
多謝大家

Fast

斬

Slow

客快入多球

客快d整多粒

下下都黃兩邊點同你玩啊主唔岩黃埋客個龍

全黑開全po黑到仆街

屌 半大呀 快喇

紅主啦屌 好撚茅

全黑開鋪全鋪黑

紅到瀨屎

主隊係咪去錯地方

客100m危險罰球

又角細盃屌你老味

Goalllll0-1

主隊真係有波就鳩射

係咪主隊戰略嚟，轉玩打架

想幫我地腰斬

針晒

好似連續3日依個盃都角細？

不如直接打球證完場

鳳凰100，%

客屌多粒比個半02波蛋我食lunch la 屌你老母

屌 半大未

10.5s gelllll

有波有角未

傻左?

快啲入波啦

乜撚野開左賽季 乜撚野一哥

垃圾波 秒goal撚狗

一拎個擔架黎即刻起返身有無咁撚假
我買左主2nd goal都彤唔過眼

客win仲有1.6 馬會派錢

食飯未

業餘足球

主隊咪痴線啦同強國一樣矛

唔入踢黎把9

半大啊

11.5s 都gel硬 冰到咁

入咗客ng係咪要驗腦

主隊加油

角細盃

洪都拉斯？

攞擔架果啲著到成個搜救隊咁

主隊飛身救角 賭閪呀

主隊d幼幼屎撚到

又停30分鐘角呀 你賭lu

未 食咩好

主隊入未啊屌你個閪

連輸緊，買咗8.5大

唔撚係掛

成班傻西，22人一齊斷腳啦

有

仆街 又撚 半大又輸

屌 咁都唔入

主隊都唔係全正選，咁肉緊叫春咩

主定客

M記招財福堡

唔好提 全大都係咁話

主隊唔撚係踢波

買左客win唔夠2分鐘就入
dum撚哂心口

主 2M都唔撚入

垃圾

我想一陣有個豐富既譚仔食啊
主入粒比我OK?

白衫成撚日救角

收皮啦賤種

買完9.5b叫都無得叫

主真係好撚廢 你就算企定定 都唔會入

秒2角撚狗咁撚

離門2M都可以飛機乜撚野腳黎

👍🏻🥶🥶🥶🥶🥶🤟🏻

秒goal都係

7.5都唔夠膽買

呢半個中做緊咩

主反cup未

下場先

主d飛硬到

最後10分鍾 救唔救半大就睇呢10分鍾

入未

7.5s 小gel一下

主NG一直企係1.80

入一球就收工

西雅圖幫手刷未

又無C 有無G 賭閪啊

西圖入未

呢排有運 買主ng 睇下點

半大

gchi

開個半大俾我啊

轉運了

咁樣撚狗痴撚線

位又唔識走 波又唔識傳 兩隊廢物

咪呀

西雅圖咁撚多機會

而家屌埋客隊

有冇link

客快撚啲入啦

2.5b快手

咁都唔撚傳

得開頭幾分鐘有角有波，之後係咪完咗場乜柒都冇

馬會角大高水過365

馬會 app 有

33333333

係咪兩回合 計作客入球？

自膠 睇錯

3c

real

刷角咪又係唔撚入

係囉
我7分鐘果時買1.86
依家1.8
硬撚到好似入緊咁

半場俾個5我叫下

我補個陣1.86入唔到 1.80入到
然後一直企係1.8 但睇個勢又唔似入硬
想補定NO GOAL

叫撚到氣咳先多1c，你玩埋我果份

11.5 想借財仔了

33333

444

4444444444

手持主準備驗腦

4c

又秒goal冇半大..cls

想買8.5b就4444444

全大都危危乎

主場Ng馬會企到好硬 有D擔心客

主隊入波未我想食譚仔啊

刷完入埋得唔撚得呀

又玩下半場秒糕

其實佢地冇個波都可以比賽 兩隊都係打交

其實主隊應該入唔到

叫撚到死先4c

客隊-6架? 入完冇攻咁制

咁快goal但開細

主負責刷角 客負責入波
各司其職

南美波係咁

係中場比緊武啊

太撚廢

半大呢屌

下場

俾多c先完半

秒goal

知錯啦 俾我走盤得唔得呀

刷角刷到

666666666666

5c

角大gel?

55555555

555

6c

拳擊🥊隊

連 c

幾時先可以打破秒goal撚半大魔咒

主好撚多波擺到門口 就係唔撚入

刷入唔入有咩用

角大細波GEL

入得切9.5

主突然識落底刷

秒goal撚半大

半6 全7定律

主洛後正氣刷

轉頭山雞10分鐘半大

屌 真係戒半大

買咗主盤 準備去驗腦

2.5 3.5b點部署

屌 呢兩隊都係出嚟搞笑 痴撚線

爆角

都叫輸半無咁傷

原來係你

睇雨山雞初盤再賭

CLS又有番角

下次見我叫半大，記得補細

開波前回大飛 原本我都係㩒主盤 但轉賠率 果斷轉鈦買客盤

仲要大回

刷角入唔到波是常識吧

今年澳假少左好多半大

你果斷
你任由主隊攻 佢都唔會識入 真係廢

西部聯果種西 山雞低水半一 買唔落手

角大黨求下你哋唔好gel住
明尼路有版你哋睇

Home ng100%

又話角細盃

4c時買完9.5b又爆多兩c

就係完半場刷多幾個比你睇

應誠我，下半場打nba ok?

打足全場mma都冇用啦

2c買左8.5b, 依家入11.5s是否不智？

下半場打交腰斬算啦

好撚驚主場雞D南美生番波如果用歐洲標準一早紅哂啦

8.5b易能到

唔好買細住

大貪想等低冇買8.5
角細不了

1-1

Goal

佢出後備都知今場入唔到

主隊兩個巨人前鋒，反吸係時間問題

未出陣就買左 邊度睇陣？

補返少少客W

佢地打開逆境，信

洪甲都好信

其實就算出左陣我都唔識佢啲人
我見有巴打講9號10號後備 加上回飛就知閪

Google

發夢嗰陣

主ng仲係上唔到1.9

理想：2:1完場 上盤手足上水bin晒客盤班人
現實：屌你老母1:1和波走盤都還神呀

就入

咁都叫糊

我了

Ok

買主 排緊隊去ifc

77777

7c
想補10.5都冇

-3C

西雅圖入球

個旁證盲㗎 射到人都瞓低咗仲比龍門球?

不了

有冇買8.5

贏個lunch先

88888888888

買咗咩

強雄

咪撚刷啦屌你老母

手持8.5 to 10.5

單邊刷角唔入想點

99999999999 !!!!!!!!

撲街 allin 主ng

9

單邊8角唔撚入係咩玩法

9.5 to 11.5 sin arm

主隊咁刷得

屌啱啱入唔到狗會apps

7.5秒收
9.5就收

刷呀

11.5

入未呀屌你老母 淨係識刷 角多唔會贏波架

西雅圖個龍呢下勁
almost 1:1

7連角

10角

刷咁多C把撚咩

今朝先有隊單邊18定19c先入一球

主龍靚救

10cccccc

快撚到

10c cashed

西雅圖真係送角隊

1111111

9.5 秒 cashed

11

點刷點有呀屌你

8連角

Cls 11c

西雅圖想點 入完一粒俾人㩒足全場。。。

又中埋楣...客好危

刷lu到

原來頭30分鍾用黎引人買角細

111111111 屌易撚到 輸個半大 汁c錢算

痴線 角球唔識玩 刷到咁

痴撚線

9連角

以為365壞左

係咪cls隊 刷甘hi多個 唔入波？ 球證 幫手啦

9.5 @2.1 cashed

9.5 10.5 gel sosad

洪都強攻開始了

單邊11c

客ng要針了

完全冇位入角細

主刷咁多值得羸

刷撚夠未 入波先啦

9.5 10.5 cashed
半大jumped
主ng

角大黨上水 終於有得gel

12...

真9連⋯

12

賽前11.5以為死硬

點入呀

發生咩事

12222222222222

12
派錢！

11.5s秒死

主超極限禁屌

睇嚟美職開季又要狂追西雅圖角大

上半場個尾刷個3c唔要都收到錢癲到

刷得好!!!!!!!!!!

正

9.5 to 11.5 gel

痴9線

屌 都追唔到角

半場高水都入左先 估唔到開波十分鐘搞掂

我睇緊啲咩

佢送角咋 自己唔刷

尋晚有兩場都飲恨-1C

見識少 未見過咁樣連刷法

主又中柱

痴q線 又中埋柱

今場刷角果隊贏 入波果隊輸

狗會又派錢cls

繼續刷！

嘩 做咩春

支持刷角果邊贏波 快啲cup

12隻都係主刷

佢同聖傻西都係送角隊

關佢閪事咩

想知客點頂 利申 客

屌你老母入未呀

有無人敢追16.5B

中柱護空門齊哂

佢送

主隊咁樣攻法, 和波都叫唔抵, 應該係要大勝啦

主肯刷，值得反dup

10連？

聖傻西唔係送角
佢自己刷到人仆街

可

咁多角都唔撚識入波

封咩

心有啲雄想追

識波

係單邊12角

主隊成班演員買主

02

0:2

我屌 主ng jumped

笑死 0:2

11.5s 8分鐘收皮

0-2

下 乜撚野 0:2？

糕

12c 0 goal

刷角不入波 刷來幹什麼

刷角比人入返轉頭

刷咁撚多但俾人入

On9主

笑撚死 刷12角 俾人入2粒

刷角 強攻 之後客ng 好野

禁屌被人入

主快手3球啦 兩球都好丫

我就係要呢d goal

刷完12隻比人0v入兩粒 笑4

咁撚多主角都要俾人入

好波!!!!!!!!!!!!!!!!! 差d補飛了

我刷 主盤同主2d goal 齊針

見主隊危攻封盤以為1:1
點知0:2

客隊睇撚住黎食 笑死

唔撚賭了

3.5大 -2G

客係咪可以gel

同第一球咁
2角客入 6連角又客入

笑死，刷咁多咪又係比人入

守波算啦 刷咁多又比人番爆左我角細

主快d打架啦

我了 彩櫻

痴撚線波

Gel

笑撚到傻
客盤手足

好撚難賭

根本內定客贏 禁打都唔入

繼續追客ng 追到上樓

咁都得...

真係分工合作 主就角球 客就入球

你老味 玩鳩半大

跟住客入

黎多粒黎多粒黎多粒

操你媽的主？

報真

大波波未

弱撚智到咁

No goal最後逃生船

唔抵呀
客Ng低水入

主隊廢 冇計

2.5s頂撚住

屌 客365 仲受緊平半

3.5b

仲刷....

驚和

13:0 角

主隊 理撚得你 繼續刷

客ng收

13

0:2 goalllll

2:0定啲手足

快啲開季啦

半場前4連 半場後6連 Cls

刷完俾人入

準備好0-3

屌你老味 又中柱又成 比人入

洪都拉斯聯賽廢到

2.5s 腳震

13c

咪刷C啦
個盤係咁封買唔到

今場22:0角
0:3入球

你有你刷 我有我入
衰過警黑合作

賽前13.5 5倍

點數贏晒

主隊刷角 客隊入球 批准

馬會如果場場開奧林匹亞，賭仔就唔洗下下輸死啦

主隊憑咩Ng企硬1.9

輸撚埋佢呀 主0:2 平半 go 我屌!!!

0-2完

西雅圖海灣者手足準備收錢未

14.....

13-1

14

角都封埋？

我嘅擔心原來係多餘

9.5 10.5 cashed
半大 2ng jump
打和 on9

個盤未撚開過俾人買

客隊表演角球入波

狗會輸到驚

下下封到咁上下又1C
點開

封撚完未

馬會封角盤了

屌 角封撚住點買

屌 馬會唔開角

馬會唔俾人買

刷夠未

馬會淆緊

客真真正單刀橫傳

你做莊都唔識點開盤
刷撚到咁

JC誤中假波

NO GOAL @2.86

我

[13.5]
4.50

咁又唔好 仲有半個鐘

你老味傳說中既單刀橫傳

客再入

記得有場上年澳假20幾角 馬會蝕到角盤截止受注

Lm

秒cashed

入緊兩粒仲唔gel就咪鬼gel啦

馬會封角盤

呢場咪又係 失哂控

18.5s?

開返

兩萬蚊

贏完係收錢 贏緊係gel頭

計唔切數啊大佬

18.5B

單邊13c

依家寫暫定受注啫 嗰場直情截止

琴日先gel 撚爆咗明高

主真係好撚仆街

NBA未

主。值得追一粒

主隊應該會放棄刷角

又唔係澳假gel咪gel

琴日明哥一開波就輸 冇得gel la

角球nba

刷角快

美職，大波大角

NOGOAL
17.5S

-5C

86”cup 咗 諗住冇死 同個fd gel 到行一行

佢自己聯賽唔係好刷咋喎
今場咁比面
allin左 齊收

主隊輸到傻咗，而家10個谷晒上去

刷夠了 可以冰到完場thx

魔鬼隊，10個上去打人

又一場假波 主負責刷 客負責入

個龍上埋去未

咁開頭真係咁既..
頭30分鍾你敢唔敢買
角大

快d去打架 腰斬

整定比人反擊又輸多球

1:2

CD奧林匹亞 goallllllllllll

場場即場咁多角

場場係咁幾開心

快和啦屌你

谷上去

個樣咁撚怪既.
P佐邊個上去

1-2 開始入戲玉啦

屌你老母依家先入 無買到就入 買撚左就客入

如果咁都3比2 戒賭

屌........又要驚

谷撚爆佢 攻啊

-1G
-5C

角大感覺要返來了

入多粒走盤好嗎

客其他 未

喂 屌 1-2

1-2

角球雨又準備

刷咗咁多終於入

真 又大波又角大咁先係足球

真是大波客盤

賽前落飛一樣

買主完場絕場

肯入啦咩
好彩輸左第二球
第三球買double者

屌 一PO真飛就俾人入

又撚主盤，第四球客

再谷上去

角球雨standby

好彩

世紀假波

主ng 屌你老母收錢!!!!!!!!!!!!!
針我2ng
中個3ng !!!!!!!!!!!!!!!!

一陣比人秒CUP就笑柒佢

我屌你老母依家先玩認真

屌

定啦屌

cup佢老母

我知錯了

對攻啦

留名恥笑 反cup

反cap

我又係一禁客隊就入走得甩

角球雨

一樣
第三球買左5k
終於中

要左你唔好買架啦

反杯

打和only

定啦

落緊啦 好撚大雨

明尼路仆街死啦
屌你老母

上次又係70分鐘停差1c
今次都醒目
買酒店注算

cup 佢老母

咩事 我贏錢喎

酒店減價

Nba 啦兩隊傻鳩

真？

15

開頭5分鐘刷2c 之後冰35分鐘再刷4c 下一場又嚟連刷8c 角球真係好假

屌你老母 報假生肺炎

個個都賭開vip 枱

2-2

繼續角

派🤮

-1G
-4C

報假

劇本一係走盤一係反杯

13早 今朝又見好多基層輸錢

你未block佢？

3.5b快

傻閪主比d掙扎未 上呀

客入多粒？

3.5/4b？

見左2-2嚇左嚇

呢場有啲美職feel

完全封鎖跟本睇唔到名

再ng主

走盤算啦

dllm 咁都可以飛機

2:2真係會出現

射撚到咁

On99

邊隊

主4

2-2 > 2-3
美職劇本

同路喎得巴

加油

客

買左客可唔可以cash 一半
練心

西呢球

買左主盤既手足
你當初買佢都係覺得佢會贏
而家落後一球
你唔係而家先黎冇信心唔買主ng呀？
我會睇你唔起囉

快d反cup啦 無錢

17.5b easy!

驚乜

唔係銀碼問題
係呢注真係激撚到我差d反胃

之前有場有係 買角大差1c
拿波里
睇到佢係到死控回傳
又係嬲到我想嘔

平時如果冰到完場反而冇咩感覺

-1g -4c gogogo

有冇人覺得會破26角記錄

cup 呀 屌你老母

我無買主盤都信佢會ng

西雅圖頂住呀

3.5/4 唔洗煩

又刷角？

聖傻西上季係咪有場半7全25

整2粒入波又撚狗

尾段應該會狂爆角

人地踢美冠都咁上力 睇番琴晚d歐霸真係想死

啲黑鬼真係亂咁解圍

客win頂撚住

買左曼些西維 屌全部1:1

換主力反cup

頂住呀.jpg

西維 搞到過唔到關...無左一萬

唔入波都刷c 啦

停晒

Ajax半和都頂唔到 廢到

主4goal

有人要左17.5s?

18.5

主上力cup好嗎

想要 諗緊

黑鬼無撚腦

17.5b come on

可以，和都收

無限角ok?

宜家又乜撚都停晒 唔係假波呃飛冇人信

絕殺有嗎

買返注先

買d主cup 玩下

入完波停晒角

倒掛鳩勾

16

-3ccccc

-1

-2cccccc

即場點部署好

-1g -3C

18c!!!!!上呀！掙扎

連c

主cup

有高追？

17.5b 上啊

連c雅gogogo

2:2未呀

連

3-2我去奶777個西

輸

主4
18.5b
gogogo

主場之力

下隊入球邊隊好，利申冇睇

夠薑就爆4.5s

Ng

-2c

上呀！掙扎！

gun

精！氣！神！

17!!!!!

精氣神！

儲氣！

主隊點呀

Nogoal 準備收錢了

主隊10號都出埋黎喇

不敗，最多贏少啲

屌 12-16.5b 根本冇人入到過 正仆街 封撚到

集緊氣 最後10分鐘兩粒元氣彈

17.5 18.5啦

刷到咁都仲有人差c?

好大陣no goal味

呢家和都唔升水 和撚硬咁

唔好俾佢停呀 繼續刷

99號

22

2-2

2萬丫拿

2:2

Goallll

客win jump

goallll cup佢老母

屌 真係和

買左反cup 上啊

我屌你老母

客主收錢

嘩真係追和

咁樣2比2 班後防on99

我講撚咗美職弱智！

有冇手足跟左?

Feel 到會2:3

真係2:2

唉 真係輸番

咁都護唔到空門

主隊 神奇更衣室

假

GOALLLLLLLL

Cup未

No goal了 假波黎

幾條友企哂係到都唔去解圍
有劇本架

要幾假有幾假 反杯啊屌

我好想奶呀，比我奶呀，奶撚到777吖吖叫

唉領先2粒.....真係徦到..個和先7倍

和啦

高水3.5B cashed

差3C

上呀 仲有10分鐘cup佢老母

刷角有回報

屌17.5b 10 1 500

真係有個西字都出事

me

lm

上半場又唔見咁撚入得

呢球有小小假

Cup 埋佢啦你老味

3-2

手持主盤 入左即場和 主3主4點部署

諗唔明點唔買

針

17

有回報就3-2啦 on9

正 中撚埋4ng

刷多3角黎先得唔得

-1c

17! -1

和波走盤大家開心

17 tot準備

賠率已變補唔到主Ng
屌

我都係

加多兩個角球

客抵死啦
慳角球

17c

屌你老母 閪雅圖

都係要玩下一球先識贏

屌D 7頭 0-2 PO 真飛 燈撚到仆街

剛剛買左3倍主next goal，上返黎就見人打2:2

決定追埋主反cup

主隊個勢好癲

笑死我

TOT派錢 = PETER同13派錢

-1ccccc

上呀 -1c 主cup

應該和了

嘩屌注碼大左6倍

-2C 啊

刷多1角

得蛇 要lm了

-2C

得巴我地同路贏喎

主快俾多粒

ky CD 2.5s

主真係禁住屌

失左控

哇屌訓左一陣17c 乜事

信2:3

18 19未

18!

19C未

好癲 mma

3:2未，屌你老母

有你在 我心都定啲

同尋日蒙7果場一撚樣

回來了

10分鐘9c

有冇劇本是但一邊cup

買左5皮no goal

Cup佢老母

呢度個個大注VIP
真職賭

Ok kick

熱氣反cup 好唔好

派

俾多2C我啊

老女人又出毒水

置頂了

Cap左圖 等收錢

17c完好嘛

低死領先二粒唔補和，依加咩都冇

比多2C

都無jer佢

屌你

主cup jump曬

咁玩落去好快又走

2c

想喊

咪25

goalllllllllllll

美國波垃撚圾到

今日屠狗會

其實平時平手盤點補飛和都倒蝕

主隊單刀唔入

比多c我

屌又中 主4

領先兩球...
點補都嬴

主過唔夠數？

我尋日歐霸仆哂街

補埋和

夠膽cup 7佢

完場咪封

無時間啦2C啊

又走盤

17.5b點輸...

比多2C啦屌

支持

1cccccc

係囉
補個和咪得囉

屌以後啲角買s算

Ok well done

主隊比多1角啦

熱血追和

你都報假

幫手足加持18c！出黎見我！

18！

+1

收到風2:3

黎丫，我想比你屌

1888888

18c

-1C

中！

17.5 收埋

我買左4條3串1 每條3k
中1條 先岩岩打返和

tot 派得！

平手盤0-2..
主倒CUP起碼9倍..
和應該都4倍

18

2：2 18c ft

-1C 唔好又飲恨啊屌

閪雅圖點撚踢

差1C 比埋我

-1！

Google 未update

19倍 我補果陣

新力必曰日都25

買曬兩邊w

01嗰陣補咗32
好想中呀

球探咪有

same 輸撚到失控

邊係
0:2 果時最高試過21倍

場前買左客和 又贏

幾多倍？

2000主...
4000和..
點都嬴

領先2球都俾人追和垃圾

2-3

18c精神

2:3未

-1C啊

仆街買左客 以為贏硬 叫左個a5和牛總統套餐

20

買左19.5@4

比多個c我

半價讓比我

咁都和返轉頭

和呢

比多C我

17.5B
18.5B

呢場有啲易賭 cup埋最好

初盤平手55波..
打到最後10分鍾..竟然差一倍賠率

求奇入多粒

補幾

夠擔19.5b

哇屌
派23700 咁多既

比多C我啦唔該

好撚彩無貪心要18.5B
17.5B gel

快

我了罐巴

似會2-3完場

19

19CCCCCCCCC

199999999999999999

收！

19c

18.5收

開罐我了

屌7 0-2 PO 客飛條仆街

快d20c

19.5b 派1000 10 1

19！

Jumpppp

真係20角

19c gel 精神

19.5b cashed!

20C

21

20 ！

成場波踢足90分鍾唔換人既

@4 gelgel

好在臨尾客隊刷角

20c

18.5 gel
9.5 to 11.5 + 18.5

客係咪準備入

除左半大之外其他三條都cashed

18.5S慘死

18.5B cashed

角大精神

派得啦 甘多位

客係度玩角........

換撚哂啦

算啦，做人嘅野唔好貪心，gel到執番身彩啦

好耐冇玩尾角 2-3就更好

成班比d報假走數撚撚

客隊唔攻既？

角大黨大勝

點解咁撚易

美職正西波

啲角玩撚到籃球啲罰球咁

角大黨ensemble

角細全滅

我 你唔派中肺炎

咁都有20

補時3分鐘而家得返1分鐘

呢啲咪足球囉

cls 20c

大波 大角 美職回來了 連登無窮人

Tot派錢都信

角大話咁易

Asw10.5 11.5s

tot派個d都信我覺得就算輸都可以唔洗拎錢去驗腦
一睇就知弱智

你勁中喎

又話封哂我 笑撚左

買角大好過買盤

40分鐘2c 90分鐘20c

完

出奇在客3連c

買角大連輸嘅機會都冇

美職買角細，玩命

勁

屌鳩條仆街 0-2 就GEL頭 燈撚到

和

來季識玩了

算好彩 咁都走到

report duty

角大黨又贏

18.5 追返11.5s

太多新血

開個double黎侮辱佢

中